Task1: пустой файл
Task2: хорошо
Task3: хорошо

Task4: Try/catch нужно использовать только с кодом, для которого он нужен, а не для всего.
В даннйо случае толкьо проверить тип вхожных данных
Также можно использовать elif вместо if else
Exact number нужно заменить на само число

input_value = input('Enter your number: ')

def check_number(value):
    try:
        number = int(input_value)
    except ValueError:
        print('Only integers are supported')
        return

    if number < 0:
        print(f'{number} is negative')
    elif number % 2 == 0:
        print(f'{number} is even')
    else:
        print(f'{number} is odd')

input_number = input("Input number:")
check_number(input_number)
__________________________________________________________

Task5: Отлично что нашла __init__. Print info выглядит хорошо.
В методе drive нам нужно еще увеличивать текущий mileage. + по условию нужно печатать My current mileage is актуальное число